Según [[1925-02-04 Llegamos a Londres - Scoop#Entrevista en el scoop.]], [[Elias Jackson|Elias]] estuvo en Londres a finales de noviembre, y de aquí se iría a [[01 New York|Nueva York]].

[[Edward Gavigan|Gavigan]] dice que estuvo a finales de 1924 en Londres: [[1925-02-05 Visitar la fundación, Crowley, saqueo fundación#Reunión con Gavigan]].

